"Ik weet het niet," zei ze vermoeid.
'Misschien is hij bang geweest, gezien U "Of hij is misschien teruggegaan voor hulp," zei Norman.
"We moeten verder rijden."
"Wil je me niet iets vertellen over - over Lilias?"
zei Esmeralda met een lage en haperende stem.
